有冇人同我一樣愈來愈唔敢同人相處

以前讀書成日同人傾計，自己又當人朋友。但發現事實人地其實根本連生日都唔記得，覺得自己存在感原來好低。之後心態愈來愈負面quit 埋gp又開新facebook同ig。但事實其實根本冇人再搵我。同人傾計下下都好單向，好快又想收我皮。成日覺得人地好唔鐘意我咁。愈來愈覺得自己好廢冇人欣賞

我都係

同你一樣
呢段時間心情差到爆 岩岩Grad翻工同同事又傾到唔幾句
D舊既所謂朋友又開始疏遠 冇乜點聯絡
成日覺得自己好孤獨
試過搵以為同佢熟既人傾 點知人地根本who fking care
覺得自己可有可無

加上唔知講咩好

埋唔到堆啫，咪揾過另一堆玩，唔洗講到好似比全世界拋棄咁

好難再搵到另一個堆埋

呢個感覺我好明

岩 以前係學校都係咁 最後揾過另一堆 個人開心好多

朋友貴精不貴多 捉住仲重視自己既朋友就得啦

自己唔係好識點同人傾計 下下俾唔到反應人

上少啲連登就得

same

中學同asso嗰堆都係咁
冇fd啦

+1
以前好多朋友
依家淨係想自己一個
雖然都重同男朋友好好
但後尾發現自己有心理病

依家接受左
自己舒服最緊要

我係唔想用人相處

朋友唔洗多 真心幾個就夠

細個有冇俾同學/親戚杯葛過或者忽視過？

由細到大都俾同學杯同恰。自己又係運動白痴更加容易奶野。

好似自己開po咁
天生就係個存在感低又唔識討人喜歡嘅人

成日想放負 但唔想影響周圍既人

同人相處真係好難
有時係對住best frd都唔可以講真話

所有人都是過客，除左屋企人